啱啱落大雨喺吐露港揸車真係痴線

新牌未遇過咁大雨 喺大埔揸翻上水 開咗雨撥 但完全睇唔到前面 地下啲線又睇唔到 勁驚但又唔停得 打死火燈繼續揸 去到粉嶺前少少先細雨睇得翻野

想問 究竟係我開唔夠大冷氣/吹風落玻璃搞到玻璃起霧，定係真係超級大雨嘅時候 能見度真係會咁低？
真係乜都睇唔到咁滯

我果陣開大雨撥 同揸慢d

利申5年雪櫃牌

水撥開幾多格?
冷氣唔係大唔大嘅問題，而係你有冇校啱

渣慢d

馬路炸彈

巴打你令我諗起幾年前美麗華出面見到架P 牌七人車，嗰日又係有雨，架車前後玻璃起曬霧，又開咗雨撥同大燈，最搞笑係線都逆埋仲要揸得好快

唔好開咁凍就得

如果街外濕氣重 你又開到架車冷氣好凍既話呢 你車身玻璃會加快室外空氣係你玻璃上凝結水珠既速度 呢個時候你要做既應該係開大冷氣風扇同時教返高少少冷氣溫度

車頭窗起霧，冷氣要較返由車頭玻璃底出 盡量吹走水氣

憑感覺揸，唔駛睇得清嘅！

認真超大雨果陣靠雨撥係無用

我試過落埋rain x都去唔切水

唯有渣慢d

呢個情況應該係要合埋眼，用心去感受身邊環境，靠聽覺同觸覺去揸

唔知你架車有無，恆溫冷氣有個mode係吹車頭玻璃俾呢啲環境用

邊洗用聽覺同觸覺去揸
識揸車一定係用第六感去揸

我都試過，上年8月勁大雨，淆到行40 50

一樣 頭先行到大埔果幾隻灣
咩都睇唔到 之後全部車要打住死火燈行
我望望地下 發現自己都踩曬界

習慣嫁啫
地下唔好睇條線,而係睇反光果粒釘仔
至於睇車,一樣係唔好睇架車,而係睇車燈

試過行老龍落大兩，對面線仲一鳩車灘水上黎，即刻有2-3秒睇唔到野，咁岩係土灣位段，真係鳩都縮一縮

冷氣唔好吹住側邊窗 會起霧
大銀幕就山要開車果個玻璃暖氣先唔會起霧

如果係車內玻璃起霧, 係要車內熱,外面凍先會.
通常係好凍天氣, 而你車入面開左暖氣先會咁
除非樓主喺今日天氣都要開暖氣, 如果唔係唔關起霧事
係出面真係比較大雨

睇唔清一撚定要同前車留多啲位
萬一地下有積水刹車距離會長好多
仲有如果係夜晚睇唔到地下既線都唔好開高燈，你睇唔到其他車都應該睇唔到你再開高燈前車更加睇唔到！

試過落暴風雪楂，伸手不見五指，都未驚過

但係你應該冷氣調到吹擋風玻璃，溫度校低啲，咁就唔會起霧

風量較大啲先啱